<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="72">
	<author>Achimobil</author>
	<contributor>Rodberaht</contributor>
	<version>1.1.1.0</version>
	<title>
		<de>Produktionen Info Hud</de>
		<en>Production Info Hud</en>
	</title>
	<description>
		<de>
			<![CDATA[Hier die LS22 Version des aus dem LS 19 bekannten Produktionen Info Hud von mir.

Da die LS19 Version auf Global Company Dialoge und Methoden gebaut war, musste diese komplett neu aufgebaut werden.

Die aktuelle Version hat folgende Möglichkeiten:
- Anzeige der aktiven Produktionen und der Tierställe mit deren Restlaufzeit pro Rohstoff. Inklusive der Tierställe für Futter, Wasser und Stroh. Revamp Mix wird auch als solcher angezeigt.
- Angezeigt wird eine Produktion nur, wenn...
- - sie weniger als 2 Monate Restlaufzeit hat.
- - sie weniger als 50% Füllstand hat. (Außer bei Revamp Mix Eingängen, da wird das ignoriert)
- - Die Produktionslinie auch aktiviert ist.
- Die Anzeige ist sortiert nach Restlaufzeit, was zuerst leer läuft oder leer ist steht oben.
- Produktionen die Voll sind stehen noch darüber. Diese werden ab einem Füllstand von 95% angezeigt damit man diese Abfahren kann bevor die Produktion zum stehen kommt.
- Volle Tierställe können in den Optionen abgeschaltet werden.
- Wie viele Produktionen angezeigt werden ist einstellbar.
- Die Schriftgröße ist Einstellbar.
- Die Position ist Einstellbar auf oben mittig, Unter F1 Menü oder unter Vehicle Inspector Mod Anzeige.
- In den Produktionen können Input Filltypes für die Anzeige deaktiviert werden. Nützlich für Revamp Booster die man nicht anliefern will.
- Revamp Booster können in den Einstellung auch komplett deaktiviert werden.
- Die Liste wird alle 5 Sekunden aktualisiert.

Produktionsübersicht:
- In dieser werden alle Filltypes angezeigt und wieviel davon benötigt wird.
- Die Übersicht kann umgestellt werden auf pro Jahr, Monat oder Stunde
- Bei der Jahresansicht wird die geschätzte Anbaufläche angezeigt, die für Feldfrüchte benötigt wird (ohne PF oder Bonis)

Verkaufshilfe:
- Wenn der Verkaufspreis-Trigger-Mod installiert ist, wird er angezeigt, wenn der Preis gut ist und die Produkte zum Verkauf angeboten werden.
Hierbei gilt:
- - Im Verkaufspreis-Trigger muss ein VK Preis eingestellt und dieser muss überschritten sein
- - Die Menge die in den Einstellungen eingetragen ist muss in einem Lager oder einer Produktion vorhanden sein (Keine Tierställe)
- Die Anzeige zeigt einem was von wo geholt und nach wo verkauft werden kann.

Wünsche, Verbesserungsvorschläge sowie Fehlermeldungen sind immer willkommen.
Diese können am besten auf meinem Discord im Kanal des jeweiligen Mods gemacht werden.
Adresse findet im gleichnamigen User im Giants Forum.

Upload auf anderen Seiten nur durch mich selbst, Verlinkung nur mit Original Downloadlink. KEIN Ersatzlink!
Das verändern oder erneutes hochladen, ob ganz oder in Teilen ist nicht gestattet!

Changelog 
1.1.1.0
- Fehler mit revamp 1.3.5.5 behoben
- BR Übersetungen eingefügt
- Geteilte Produktionslinen werden jetzt korrekt berechnet in der Produktionsübersicht
- Produktionsübersicht zeigt nun bei Boostern die Menge ohne Booster und in Klammern dahinter die Menge mit allen Boostern an
- Fehler behoben dass bei laden des Savegames nichts angezeigt wurde, wenn nur Verkaufsdaten zuletzt ausgewählt waren

1.1.0.0
- Produktionsmengen in der Übersicht werden jetzt mit aktivem Booster angezeigt (Zahl ist orange)
- Ausgang voll nur anzeigen, wenn Produktion aktiv ist
- Ausgänge können sind jetzt fast voll (>95%) oder voll (>99%)
- Anpassung an geänderte l10n texte vom Basegame
- Misthaufen an Tierställen werden jetzt auch angezeigt, wenn diese voll bzw. fast voll sind
- Der Host beim Hosted MP kann die Anzeige jetzt auch aktivieren

1.0.0.1
- Fix für Pumps N' Hoses Kompatibilität
]]></de>
		<en>
			<![CDATA[Here is the LS22 version of the production info hud of mine known from LS 19.

Since the LS19 version was built on Global Company dialogues and methods, it had to be completely rebuilt.

The current version has the following possibilities:
- Display of active productions and animal sheds with their remaining time per resource. Including the animal sheds for feed, water and straw. Revamp Mix is also displayed as such.
- A production is only displayed if...
-- it has less than 2 months remaining runtime.
-- it has less than 50% fill level. (Except for Revamp Mix inputs, where this is ignored).
-- The production line is activated.
- The display is sorted by remaining runtime, whichever runs empty or is empty first is at the top.
- Productions that are full are still above. These are displayed from a fill level of 95% so that they can be run down before the production comes to a stop.
- Full animal houses can be switched off in the options.
- How many productions are displayed can be set in the options.
- The font size is adjustable.
- The position can be set to top centre, under F1 menu or under Vehicle Inspector Mod display.
- Input Filltypes can be deactivated for display in the productions. Useful for Revamp Boosters that are not to be delivered.
- Revamp boosters can also be completely deactivated in the settings.
- The list is updated every 5 seconds.

Production overview:
- This shows all fill types and how much of them is needed.
- The overview can be switched to per year, month or hour.
- The yearly view shows the estimated acreage needed for crops (without PF or bonuses).

Sales help:
- If the sales price trigger mod is installed, it is displayed if the price is good and the products are available for sale. The following applies here:
-- A sales price must be set in the sales price trigger and this must be exceeded.
-- The quantity selected in the options must be available in a silo or production (no animal sheds).
- The display shows what can be fetched from where and sold to where.

Wishes and suggestions for improvement as well as error messages are always welcome.
These can best be made on my Discord in the channel of the respective mod.
Address can be found in the user of the same name in the Giants Forum.

Upload on other sites only by myself, linking only with original download link. NO substitute link!
Modifying and re-uploading in whole or in part is not allowed!

Changelog
1.1.1.0
- Fixed bug with revamp 1.3.5.5
- BR translations added
- Split production lines are now calculated correctly in the production overview
- Production overview now shows the quantity without boosters and in brackets behind the quantity with all boosters
- Fixed a bug that nothing was shown when loading the savegame if only sales data were selected last

1.1.0.0
- Production quantities in the overview are now displayed with active booster (number is orange)
- Show output full only when production is active
- Outputs can now be almost full (>95%) or full (>99%)
- Adaptation to changed l10n texts of the base game
- Dung heaps at animal stables are now also displayed when they are full or almost full.
- The host of the Hosted MP can now also activate the display.

1.0.0.1
- Fix for Pumps N' Hoses compatibility
]]></en>
	</description>
	<iconFilename>icon_prodcutionInfoHud.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true"/>
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="ProductionPointInputIgnorePihEvent.lua"/>
		<sourceFile filename="ProductionInfoHud.lua"/>
		<sourceFile filename="ProductionInfoHudSettings.lua"/>
		<sourceFile filename="Gui/InGameMenuProductionInfo.lua"/>
	</extraSourceFiles>
	<inputBinding>
		<actionBinding action="TOGGLE_GUI">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_p"/>
		</actionBinding>
	</inputBinding>
	<actions>
		<action name="TOGGLE_GUI"/>
	</actions>
	<l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
</modDesc>