<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="65">
    <author>Achimobil</author>
    <contributor>Rodberaht</contributor>
    <version>0.11.0.0_beta</version>
    <title>
        <de>Produktionen Info Hud</de>
        <en>Production Info Hud</en>
    </title>
    <description>
        <de>
            <![CDATA[Hier die LS22 Version des aus dem LS 19 bekannten Produktionen Info Hud von mir.

Upload auf anderen Seiten nur durch mich selbst, Verlinkung nur mit Original Downloadlink. KEIN Ersatzlink!
Das verändern sowie erneutes hochladen ob ganz oder in teilen ist nicht gestattet! 

Da die LS19 Version auf Global Company Dialoge und Methoden gebaut war, musste diese komplett neu aufgebaut werden.

Die aktuelle Version hat folgende, nicht anpassbare Eigenschaften:
- Anzeige der aktiven Produktionen und der Tierställe mit deren Restlaufzeit pro Rohstoffe. Inklusive der Tierställe für Futter, Wasser und Stroh. Revamp Mix wird auch als solcher angezeigt.
- Angezeigt wird eine Produktion nur, wenn...
- - sie weniger als 2 Monate Restlaufzeit hat.
- - sie weniger als 50% Füllstand hat. (Außer bei Revamp Mix Eingängen, da wird das ignoriert)
- - Die Produktionslinie auch aktiviert ist.
- Die Anzeige ist sortiert nach Restlaufzeit, was zuerst leer läuft oder leer ist steht oben.
- Produktionen die Voll sind stehen noch darüber. Volle Tierställe können in den Optionen abgeschaltet werden.
- Wie viele Produktionen angezeigt werden kann eingestellt werden.
Verkaufshilfe
- Bei installierten Verkaufspreisauslöser wird bei gutem Preis und vorhandenem Verkaufbaren Produkten diese angezeigt. Hierbei gilt:
- - Im Verkaufspreisauslöser muss ein VK Preis eingestellt und dieser muss überschritten sein
- - Die Menge die in den Einstellungen eingetragen ist muss in einem Lager oder einer Produktion vorhanden sein (Keine Tierställe)
- Die Anzeige Zeigt einem was von wo geholt und nach wo verkauft werden kann.

Wünsche und Verbesserungsvorschläge sowie Fehlermeldungen sind immer willkommen.
Diese können am besten auf meinem Discord im Kanal des jeweiligen Mods gemacht werden. https://discord.gg/Va7JNnEkcW

Wem es nicht gefällt, der soll es einfach nicht benutzen.

Changelog
0.11.0.0
- Dedi Server erstellt die Listen nun nicht mehr Serverseitig zur Verbesserung der Performance

0.10.0.0
- Filltypes die Input und Output sind wird jetzt angezeigt sobald der Füllstand 99% erreicht
- Fütterungsroboter werden jetzt angezeigt
- Gülle wird jetzt angezeigt, wenn voll
- Stroh aus Ställen wird nicht mehr zum Verkauf angezeigt
- Schriftgröße ist jetzt Einstellbar im Menü
- Produktionsübersicht jetzt umschaltbar auf pro Jahr
- In der Jahresansicht die benötigte Fläche ohne Bonus als Spalte hinzugefügt für Früchte

0.9.1.0
- RU übersetzungen eingefügt
- OPEN_GUI Warnung behoben
- Fehler bei nutzung von Revamp mit fillTypeCategories behoben 

0.9.0.0
- Einstellungen in die Generellen Spieleinstellungen verlegt
- Ohne Einstellungen ist die Anzeige nun ausgeblendet
- Revamp Booster können ausgeblendet werden
- Produktionstatistik kann jetzt auf Stunde umgestellt werden

0.8.0.0
- Bei Tierställen wird jetzt auch Wasser und Stroh angezeigt. (danke an Rodberaht)
- Bei Tierställen wird jetzt auch Milch angezeigt, wenn diese voll ist. (danke an Rodberaht)
- Revamp Mix und Booster werden jetzt korrekt angezeigt.
- IT aus der Beschreibung entfernt weil ich das nicht übersetzen kann. Die Übersetzungen der GUI bleiben aber drin.
- Anpassung an neue Struktur des Verkaufspreisauslösers

0.7.0.0
- Bei den Verkaufsanzeigen werden jetzt auch Produktionen angezeigt

0.6.3.0
- Fix für Giants Patch 1.4 für Spezialfahrzeuge, wenn F1 geschlossen ist

0.6.2.0
- Fix für die Position "Unter Hilfe" von Giants Patch 1.4

0.6.1.0
- VCA Scheiß behoben
- Übersetzungen korrigiert

0.6.0.0
- Verkaufsmenge 5000 hinzugefügt
- Produktionsübersicht mit Summen pro Monat hinzugefügt

0.5.0.0
- Fehler mit verspringen der Anzeige behoben
- Einbau der VK Preis Anzeige aus Silos, wenn SellPriceTrigger Mod aktiv ist
- Einstellungsdialog überarbeitet

0.4.0.0
- Übersetzungen aktualisiert
- Anzeige, wenn alles Versorgt ist, damit man weiß dass die Anzeige aktiv ist
- Bessere Ausrichtung unter F1 und VI
- Verschiebt das InfoMessageHud, wenn verfügbar, in die Bildschirmmitte, damit es nicht den VI überlagert
- Tierställe Versorgung mit Futter wird jetzt angezeigt
- Volle Tierställe werden angezeigt, damit man Tiere Verkaufen kann (Abschaltbar im Einstellungsdialog)
- Volle Eingänge bei abgeschalteter Produktion wird jetzt nicht mehr als voller Ausgang angezeigt
- Die Anzahl der Angezeigten Zeilen ist nun Einstellbar
- Anzeige der Anzahl der Zeilen die nicht angezeigt werden

0.3.0.0
- Übersetzungen für PL hinzugefügt
- Korrektur der Anzeige bei vollem Lager
- Bei falscher deklaration einer Produktion wird jetzt ein Fehler angezeigt mit Angabe welche Produktion fehlerhaft ist
- Einstellungsdialog eingefügt. Aufrufbar mit [lctrl] +[lshift] + [P]
- Speicherung der einstellungen in modSettings Ordner

0.2.1.0
- Volle Eingangslager werden nicht mehr als volle Produktionen angezeigt
- Übersetzungen für IT hinzugefügt

0.2.0.0
- Produktionen mit vollem Ausgangslager werde als erstes angezeigt
- Die Schrift ist nun Farblich für volle Lager (rot) und für leere Eingangslager (Orange)
- Der Mod ist jetzt übersetzbar, en und de ist bereits enthalten
- Mit [lctrl] + [P] kann die Anzeige aus un ein geschaltet werden (Einstellbar)

0.1.1.0
- Anpassung auf Patch 1.2.0.0 von Giants auf die geänderten Produktionen. 
Die Anzeige ist weiterhin in Ingame Tagen. 
Es wird aber angezeigt was in den nächsten 2 Monaten leer läuft, abhängig von den eingestellten Tagen pro Monat ist das unterschiedlich.
]]></de>
        <en>
            <![CDATA[Here is the LS22 version of the well-known LS 19 production info hud by me.

Publication on other sites only by myself, linking only with original download link. NO alternative link!
Changing or re-uploading, whether in whole or in part, is not allowed!

Since the LS19 version was built on Global Company dialogues and methods, this version must be complete rebuilded.

The current version has the following, non-customizable properties:
- Display of active productions and animal sheds with their remaining time per resource. Including the animal sheds for feed, water and straw. Revamp Mix is also displayed as such.
- A production is only displayed if ...
-- it has less than 2 months remaining runtime.
-- it has less than 50% fill level. (Except for Revamp Mix inputs, where this is ignored).
-- The production line is activated.
- The display is sorted by remaining runtime, whichever runs empty or is empty first is at the top.
- Productions that are full are still above. Full animal sheds can be deactivated in the options.
- How many productions are displayed can be set in the options.
Sales help
- If the sales price trigger mod is installed, it is displayed if the price is good and the products are available for sale. The following applies here:
-- A sales price must be set in the sales price trigger and this must be exceeded.
-- The quantity selected in the options must be available in a silo or production (no animal sheds).
- The display shows what can be fetched from where and sold to where.

Wishes and suggestions for improvement as well as error messages are always welcome.
These can best be made on my Discord in the channel of the respective mod. https://discord.gg/Va7JNnEkcW

If you don't like it, just don't use it.

Changelog
0.10.0.0
- Filltypes that are input and output are now displayed as soon as the fill level reaches 99%
- Feeding robots are now displayed
- Liquid Manure is now displayed when full
- Straw from sheds is no longer displayed for sale
- Font size is now adjustable in the menu
- Production overview can now be switched to per year
- In the year view, the required area without bonus is added as a column for fruits

0.9.0.0
- Moved settings to the General Game Settings.
- Without settings the display is now hidden
- Revamp boosters can be hidden
- Production statistics can now be changed to hours

0.8.0.0
- Water and straw are now displayed for animal sheds. (thanks to Rodberaht)
- Milk is now also displayed for animal sheds when they are full. (thanks to Rodberaht)
- Revamp Mix and Booster are now displayed correctly.
- Removed IT from the description because I can't translate it. But the translations of the GUI remain.
- Adaptation to new structure of the sales price trigger

0.7.0.0
- Productions are now also displayed in the sales listings

0.6.3.0
- fix for Giants Patch 1.4 for special vehicles when F1 is closed

0.6.2.0
- fix for positon "Below Help" of Giants Patch 1.4

0.6.1.0
- fix VCA Crap
- correct translations

0.6.0.0
- Sell amount 5000 added
- Production Overview with totals per month added

0.5.0.0
- Fixed bug with jumping display
- Installation of VK price display from silos when SellPriceTrigger mod is active
- Settings dialog revised

0.4.0.0
- Updated translations
- Display when everything is taken care of so that you know that the display is active
- Better alignment under F1 and VI
- Moves the InfoMessageHud to the center of the screen, if available, so that it does not overlay the VI
- Animal stalls supply of feed is now displayed
- Full animal stalls are displayed so that animals can be sold (can be switched off in the settings dialog)
- Full inputs when production is switched off is no longer displayed as full output
- The number of displayed lines can now be set
- Display of the number of lines that are not displayed

0.3.0.0
- Added PL translations
- Full storage is shown correctly now
- Wrong declared production points now makes no lua error but error message which production point has errors.
- Settings dialog now available with [lctrl] +[lshift] + [P]
- Settings can be saved now

0.2.1.0
- Full input storage is not displayed as full production anymore
- Added IT translations

0.2.0.0
- Productions with full output storage are now shown
- The font is now colored for full storage(red) and for missing resourced (orange)
- The mod is now translatable, en and de already added
- With [lctrl] + [P]  you can turn on and of the display (configurable)

0.1.1.0
- Changes needed for the Giants Patch 1.2 for changed production times.
It still showns the left ingame days, but now it shows what get empty in 2 month, which is dependent from your settings of days per month.
]]></en>
    </description>
    <iconFilename>ModIcon.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="ProductionPointInputIgnorePihEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="ProductionInfoHud.lua"/>
        <sourceFile filename="ProductionInfoHudSettings.lua"/>
        <sourceFile filename="Gui/InGameMenuProductionInfo.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    <inputBinding>
        <actionBinding action="TOGGLE_GUI">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_p"/>
        </actionBinding>
    </inputBinding>
    <actions>
        <action name="TOGGLE_GUI"/>
    </actions>
    <l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
</modDesc>