<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="77">
	<author>Achimobil</author>
	<contributor>Rodberaht, HappyLooser</contributor>
	<version>1.3.0.5</version>
	<title>
		<de>Produktionen Info Hud</de>
		<en>Production Info Hud</en>
	</title>
	<description>
		<de>
			<![CDATA[HUD Anzeige für Produktionen die Aufmerksamkeit benötigen.

Die aktuelle Version hat folgende Möglichkeiten:
- Anzeige der aktiven Produktionen und der Tierställe mit deren Restlaufzeit pro Rohstoff. Inklusive der Tierställe für Futter, Wasser und Stroh. Revamp Mix wird auch als solcher angezeigt.
- Angezeigt wird eine Produktion nur, wenn...
- - sie weniger als 2 Monate Restlaufzeit hat.
- - sie weniger als 50% Füllstand hat. (Außer bei Revamp Mix Eingängen, da wird das ignoriert)
- - Die Produktionslinie auch aktiviert ist.
- Die Anzeige ist sortiert nach Restlaufzeit, was zuerst leer läuft oder leer ist steht oben.
- Produktionen die Voll sind stehen noch darüber. Diese werden ab einem Füllstand von 95% angezeigt damit man diese Abfahren kann bevor die Produktion zum stehen kommt.
- Volle Tierställe können in den Optionen abgeschaltet werden.
- Wie viele Produktionen angezeigt werden ist einstellbar.
- Die Schriftgröße ist Einstellbar.
- Die Position ist Einstellbar auf oben mittig, Unter F1 Menü oder unter Vehicle Inspector Mod Anzeige.
- In den Produktionen können Input Filltypes für die Anzeige deaktiviert werden. Nützlich für Revamp Booster die man nicht anliefern will.
- Revamp Booster können in den Einstellung auch komplett deaktiviert werden.
- Die Liste wird alle 5 Sekunden aktualisiert.

Produktionsübersicht:
- In dieser werden alle Filltypes angezeigt und wieviel davon benötigt wird.
- Die Übersicht kann umgestellt werden auf pro Jahr, Monat oder Stunde
- Bei der Jahresansicht wird die geschätzte Anbaufläche angezeigt, die für Feldfrüchte benötigt wird (ohne PF oder Bonis)

Verkaufshilfe:
- Wenn der Verkaufspreis-Trigger-Mod installiert ist, wird er angezeigt, wenn der Preis gut ist und die Produkte zum Verkauf angeboten werden.
Hierbei gilt:
- - Im Verkaufspreis-Trigger muss ein VK Preis eingestellt und dieser muss überschritten sein
- - Die Menge die in den Einstellungen eingetragen ist muss in einem Lager oder einer Produktion vorhanden sein (Keine Tierställe)
- Die Anzeige zeigt einem was von wo geholt und nach wo verkauft werden kann.

MultiOverlayV4 Hud Hilfe:
- Rechtsklick auf Produktionsnamen und/oder Filltyp filtert die Liste auf das geklickte
- Rechtsklick auf die Restzeit schaltet um auf Anzeige der freien Kapazität
- Linksklick auf den Produktionsnamen öffnet die Produktion im Menü (nur bei Produktionen)

Fehler oder Verbesserungsvorschläge bitte auf <a href="https://github.com/Achimobil/FS22_ProductionInfoHud/issues">Github</a> melden.

Upload auf anderen Seiten nur durch mich selbst, Verlinkung nur mit Original Downloadlink. KEIN Ersatzlink!
Das verändern oder erneutes hochladen, ob ganz oder in Teilen ist nicht gestattet!

Changelog
1.3.0.5 - lua fix
1.3.0.4 - Komplett versteckte Produktionen mit Revamp werden nicht mehr angezeigt
1.3.0.3 - Menge bei Guppierter Nahrung wird jetzt auch korrekt summiert
1.3.0.2 - Voll wird nicht mehr angezeigt, wenn überbelegung im EAS aktiviert ist
1.3.0.1 - Überbelegung vom Erweiterten Tiersystem mod wird nun angezeigt mit restzeit bis wann die Gesundheit im Stall sinkt

1.3.0.0
- Parallele Fütterung wird jetzt einzeln angezeigt, wenn die Futtermittel nicht gleich lang reichen
- Mehr Zeilen einstellbar 
- Übersetzungen in spanisch und französisch hinzugefügt
- Fix für Inputs die auch Outputs sind
- Unsichtbare Produktionen aus dem Produktionsskript von GTX werden nicht mehr angezeigt

1.2.0.0
- Bei Produktionen mit Öffnungszeiten wird die Restlaufzeit während der Öffnung angezeigt und deshalb werden diese jetzt früher als 2 Tage schon ausgeblendet
- Unterstützung einer ungefilterten Anzeige der Produktionsdaten im MultiOverlayV4 Hud (HappyLooser)
- In der Produktionsübersicht wird nun bei der Jahresansicht berücksichtigt, wenn eine Produktion nur Seasonal oder Monatsweise läuft

1.1.1.0
- Fehler mit revamp 1.3.5.5 behoben
- BR Übersetzungen eingefügt
- Geteilte Produktionslinen werden jetzt korrekt berechnet in der Produktionsübersicht
- Produktionsübersicht zeigt nun bei Boostern die Menge ohne Booster und in Klammern dahinter die Menge mit allen Boostern an
- Fehler behoben dass bei laden des Savegames nichts angezeigt wurde, wenn nur Verkaufsdaten zuletzt ausgewählt waren
]]></de>
		<en>
			<![CDATA[HUD display for productions that need attention.

The current version has the following possibilities:
- Display of active productions and animal sheds with their remaining time per resource. Including the animal sheds for feed, water and straw. Revamp Mix is also displayed as such.
- A production is only displayed if...
-- it has less than 2 months remaining runtime.
-- it has less than 50% fill level. (Except for Revamp Mix inputs, where this is ignored).
-- The production line is activated.
- The display is sorted by remaining runtime, whichever runs empty or is empty first is at the top.
- Productions that are full are still above. These are displayed from a fill level of 95% so that they can be run down before the production comes to a stop.
- Full animal houses can be switched off in the options.
- How many productions are displayed can be set in the options.
- The font size is adjustable.
- The position can be set to top centre, under F1 menu or under Vehicle Inspector Mod display.
- Input Filltypes can be deactivated for display in the productions. Useful for Revamp Boosters that are not to be delivered.
- Revamp boosters can also be completely deactivated in the settings.
- The list is updated every 5 seconds.

Production overview:
- This shows all fill types and how much of them is needed.
- The overview can be switched to per year, month or hour.
- The yearly view shows the estimated acreage needed for crops (without PF or bonuses).

Sales help:
- If the sales price trigger mod is installed, it is displayed if the price is good and the products are available for sale. The following applies here:
-- A sales price must be set in the sales price trigger and this must be exceeded.
-- The quantity selected in the options must be available in a silo or production (no animal sheds).
- The display shows what can be fetched from where and sold to where.

MultiOverlayV4 Hud Help:
- Right click on production name and/or filltype filters the list to the clicked one
- right click on remaining time switches to display of free capacity
- Left click on the production name opens the production in the menu (only for productions)

Please report bugs or suggestions for improvement on <a href="https://github.com/Achimobil/FS22_ProductionInfoHud/issues">Github</a>.

Upload on other sites only by myself, linking only with original download link. NO substitute link!
Modifying and re-uploading in whole or in part is not allowed!

Changelog

1.3.0.0
- Parallel feeding is now displayed individually if the feeds do not reach the same length
- More lines adjustable 
- Translations in spanish and french added
- Fix for inputs that are also outputs
- Invisible productions from GTX production script are no longer displayed

1.2.0.0
- For productions with opening hours, the remaining time is displayed during the opening and therefore these are now already hidden earlier than 2 days
- Unterstützung einer ungefilterten Anzeige der Produktionsdaten im MultiOverlayV4 Hud (HappyLooser)
- In the production overview, the yearly view now takes into account if a production only runs seasonally or monthly.

1.1.1.0
- Fixed bug with revamp 1.3.5.5
- BR translations added
- Split production lines are now calculated correctly in the production overview
- Production overview now shows the quantity without boosters and in brackets behind the quantity with all boosters
- Fixed a bug that nothing was shown when loading the savegame if only sales data were selected last
]]></en>
	</description>
	<iconFilename>icon_prodcutionInfoHud.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true"/>
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="ProductionPointInputIgnorePihEvent.lua"/>
		<sourceFile filename="ProductionInfoHud.lua"/>
		<sourceFile filename="ProductionInfoHudSettings.lua"/>
		<sourceFile filename="Gui/InGameMenuProductionInfo.lua"/>
	</extraSourceFiles>
	<inputBinding>
		<actionBinding action="TOGGLE_GUI">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_p"/>
		</actionBinding>
	</inputBinding>
	<actions>
		<action name="TOGGLE_GUI"/>
	</actions>
	<l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
</modDesc>