<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="53">
	<title>
		<en>Productions Info Hud</en>
		<de>Produktionen Info Hud</de>
	</title>
    <description>
        <de><![CDATA[Ein Hud zur Anzeige der Produktionen die Aufmerksamkeit benötigen

Entwickelt für die NF-Marsch, ist aber kompatibel zu allen Global Company Produktionen.
Der Mod zeigt in einem Overlay die Produktionen in einer Liste an, die...
- keine Rohstoffe haben und somit still stehen
- die innerhalb der nächsten 72 Stunden (Einstellbar) leer laufen und weniger als 75% Füllstand haben.
Diese Liste ist nach Restlaufzeit sortiert. Hierbei stehen die leeren Produktionen zuerst und dann anhand der Restlaufzeit aufsteigend sortiert.
Für die Restlaufzeit werden Produktionen die Abgeschaltet wurden durch den User oder die Voll sind nicht berücksichtigt.
Wenn ein Rohstoff für keine aktivierte Produktionslinie benötigt wird, wird es auch nicht angezeigt.
Angezeigt werden die ersten 10 (Einstellbar) aus der sortierten Liste.

Zeigt außerdem die Verkaufsmöglichkeiten an, wo man Ware aus den Produktionen oder aus den Silos zu bestpreisen Verkaufen kann.
Dies aber nur, wenn der Verkaufspreisauslöser installiert und aktiviert ist.
Außerdem muss in einem Lager oder einer Produktion mindestens 100k Liter (Einstellbar) zum Verkauf bereitstehen und der im Verkaufspreisauslöser eingestellte Preis überschritten sein.

Über den Einstellungsdialog (standard LShift+LCTRL+P) können die Produktionen einzeln für Warenbelieferung und Warenverkauf ignoriert werden.

Erfordert:
- Global Company.

Optional:
- Verkaufspreistrigger, wenn man die Verkaufspreise auch Anzeigen will.

Erklärung zu den Einstellungen, die noch nicht über das Ingame Menü möglich sind:
Pro inputProduct kann die minNeededAmount eingestellt werden. Der Rohstoff wird erst angezeigt, wenn mindestens so viel angeliefert werden kann.

Changelog 1.0.2.1:
- Fehlerbehebung in der Laufzeitberechnung bei Verwendung von Seasons
- Alles bis auf die einzelnen Füllmengen und die Position ist nun im Dialog einstellbar
- Wenn nichts erledigt ist, wird dies nun auch angezeigt
- Titel des Dialogs ist nun auch übersetzt
- Performanceverbesserung, da die Berechnungen jetzt nur noch alle 5 Sekunden durchgeführt werden
- Position der Anzeige korrigiert bei Verwendung des Vehicle Inspectors, wenn kein Fahrzeug mehr angezeigt wird

 ]]></de>
		<en><![CDATA[A Hud to display the productions that need attention

Developed for the NF march, but is compatible with all Global Company productions.
The mod shows in an overlay the productions in a list that ...
- have no raw materials and therefore stand still
- which run empty within the next 72 hours (adjustable) and have less than 75% fill level.
This list is sorted according to the remaining term. The empty productions are sorted first and then in ascending order based on the remaining time.
For the remaining term, productions that have been switched off by the user or that are fully are not taken into account.
If a raw material is not required for an activated production line, it is also not displayed.
The first 10 (adjustable) from the sorted list are displayed.

Also shows the sales possibilities, where goods from the productions or from the silos can be sold at the best prices.
But only if the sales price trigger is installed and activated.
In addition, at least 100k liters (adjustable) must be available for sale in a warehouse or production facility and the price set in the sales price trigger must be exceeded.

Via the settings dialog (standard LShift + LCTRL + P), the productions can be ignored individually for goods deliveries and goods sales.

Requires:
- Global Company.

Optional:
- Sales price trigger, if you want to display the sales prices as well.

Explanation of the settings that are not yet possible via the in-game menu:
The minNeededAmount can be set for each inputProduct. The raw material is only displayed when at least that much can be delivered.

Changelog 1.0.2.1
- Bugfix in the runtime calculation when using Seasons
- Everything except for the individual filling quantities and the position can now be set in the dialog
- If nothing is done, this is now also displayed
- The title of the dialog is now also translated
- Improved performance as the calculations are now only carried out every 5 seconds
- Corrected the position of the display when using the Vehicle Inspector when no more vehicle is displayed
]]></en>
    </description>
    <author>Achimobil</author>
    <contributor>Klaus_Ferrano (Icon)</contributor>
	<version>1.0.2.1</version>
	<iconFilename>ModIcon.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true"/>

    <globalCompany minimumVersion="1.7.0.0">
        <customClasses>
            <customClass name="GC_ProductionInfoHud"/>
        </customClasses>
    </globalCompany>

	<extraSourceFiles>        
		<sourceFile filename="GC_Checker.lua"/>
		<sourceFile filename="ProductionInfoHud.lua"/>
		<sourceFile filename="Gui/ProductionInfoHudGui.lua" />
    </extraSourceFiles>

    <inputBinding>
        <actionBinding action="TOGGLE_GUI">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_p" />
        </actionBinding>  
        <actionBinding action="OPEN_GUI">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_lshift KEY_p" />
        </actionBinding>        
    </inputBinding>   
    <actions>
        <action name="TOGGLE_GUI" />
        <action name="OPEN_GUI" />
    </actions>

	<l10n filenamePrefix="l10n" />
</modDesc>
