<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="53">
	<title>
		<en>Productions Info Hud</en>
		<de>Produktionen Info Hud</de>
	</title>
    <description>
        <de><![CDATA[Ein Hud zur Anzeige der Produktionen die Aufmerksamkeit benötigen

Entwickelt für die NF-Marsch, ist aber kompatibel zu allen Global Company Produktionen.
Der Mod zeigt in einem Overlay die Produktionen in einer Liste an, die...
- keine Rohstoffe haben und somit still stehen
- die innerhalb der nächsten 72 Stunden (Einstellbar) leer laufen und weniger als 75% Füllstand haben.
Diese Liste ist nach Restlaufzeit sortiert. Hierbei stehen die leeren Produktionen zuerst und dann anhand der Restlaufzeit aufsteigend sortiert.
Für die Restlaufzeit werden Produktionen die Abgeschaltet wurden durch den User oder die Voll sind nicht berücksichtigt.
Wenn ein Rohstoff für keine aktivierte Produktionslinie benötigt wird, wird es auch nicht angezeigt.
Angezeigt werden die ersten 10 (Einstellbar) aus der sortierten Liste.

Zeigt außerdem die Verkaufsmöglichkeiten an, wo man Ware aus den Produktionen oder aus den Silos zu bestpreisen Verkaufen kann.
Dies aber nur, wenn der Verkaufspreisauslöser installiert und aktiviert ist.
Außerdem muss in einem Lager oder einer Produktion mindestens 100k Liter (Einstellbar) zum Verkauf bereitstehen und der im Verkaufspreisauslöser eingestellte Preis überschritten sein.

Über den Einstellungsdialog (standard LShift+LCTRL+P) können die Produktionen einzeln für Warenbelieferung und Warenverkauf ignoriert werden.

Erfordert:
- Global Company.

Optional:
- Verkaufspreistrigger, wenn man die Verkaufspreise auch Anzeigen will.

Erklärung zu den Einstellungen, die noch nicht über das Ingame Menü möglich sind:
Pro inputProduct kann die minNeededAmount eingestellt werden. Der Rohstoff wird erst angezeigt, wenn mindestens so viel angeliefert werden kann.

Changelog 1.0.5.0
- Für Multiplayer Clients: Im Einstellungsmenü kann man jetzt über einen Button die Einstellungen manuell speichern. Diese sollten dann beim nächsten Spielstart auch geladen werden.
- In den Einstellungen gibt es jetzt einen Button der die Lagermengen im Zentrallager korriert für die Mengen, wo statt 5000 mal wieder 4999 von GC genutzt wurden. Dies wird nicht auf den Displays angezeigt und ist nicht getestet im Multiplayer.
- Verkaufsempfehlung wird nun angezeigt, wenn die Gesamtmenge aller Produkte mit gutem Preis von einem Abholort zu einem Verkaufsort über der Eingestellten Menge liegt. Das Zentrallager der Marsch ist hierbei ein Abholort.
- RU Übersetzungen aktualisiert (Danke an nagor)
Sollten die Multiplayer Clients ein Problem mit den Einstellungen oder der Lagerkorrektur feststellen, so bitte Melden. Ich werde dann versuchen das zu beheben. Für LS19 gibt es aber für mich keine Möglichkeit das zu testen, somit bleibt es ein raten, warum es nicht funktioniert. Ich bitte hierfür um Verständniss. 

Changelog 1.0.4.0
- Anpassung der Settings so dass diese beim Multplayer Client in den modsettings Ordner gespeichert werden
- Ausblenden der Anzeige nun auch im Global Company Produktions Menü
- Auf vielfachen Wunsch bei der Anzeige für Verkauf das von wo mit dem was vertauscht zum besseren planung von Palettenverkäufen
- RU Übersetzungen aktualisiert (Danke an nagor)
- Fehler im Einstellungsdialog für volle Produktionen behoben

Changelog 1.0.3.0
- Ein paar kleinere Fehler behoben
- RU Übersetzungen aktualisiert (Danke an nagor)
- Volle Produktionen können nun als erstes angezeigt werden. In den Einstellungen deaktivierbar.
- Die Position unter dem Vehicle Inspector kann jetzt in den Einstellungen gemacht werden.

Changelog 1.0.2.1
- Fehlerbehebung in der Laufzeitberechnung bei verwendung von Seasons
- Alles bis auf die Einzelnen Füllmengen und die Position ist nun im Dialog einstellbar
- Wenn nichts erledigt ist wird dies nun auch angezeigt
- Titel des Dialogs ist nun auch übersetzt
- Performanceverbesserung da die berechnungen jetzt nur noch alle 5 Sekunden durchgeführt werden
- Position der Anzeige korrigiert beim verwendung des Vehicle Inspectors, wenn kein Fahrzeug mehr Angezeigt wird

 ]]></de>
		<en><![CDATA[A Hud to display the productions that need attention

Developed for the NF march, but is compatible with all Global Company productions.
The mod shows in an overlay the productions in a list that ...
- have no raw materials and therefore stand still
- which run empty within the next 72 hours (adjustable) and have less than 75% fill level.
This list is sorted according to the remaining term. The empty productions are sorted first and then in ascending order based on the remaining time.
For the remaining term, productions that have been switched off by the user or that are fully are not taken into account.
If a raw material is not required for an activated production line, it is also not displayed.
The first 10 (adjustable) from the sorted list are displayed.

Also shows the sales possibilities, where goods from the productions or from the silos can be sold at the best prices.
But only if the sales price trigger is installed and activated.
In addition, at least 100k liters (adjustable) must be available for sale in a warehouse or production facility and the price set in the sales price trigger must be exceeded.

Via the settings dialog (standard LShift + LCTRL + P), the productions can be ignored individually for goods deliveries and goods sales.

Requires:
- Global Company.

Optional:
- Sales price trigger, if you want to display the sales prices as well.

Explanation of the settings that are not yet possible via the in-game menu:
The minNeededAmount can be set for each inputProduct. The raw material is only displayed when at least that much can be delivered.

Changelog 1.0.5.0
- For multiplayer clients: You can now save the settings manually using a button in the settings menu. These should then also be loaded the next time the game is started.
- In the settings there is now a button that corrects the stock quantities in the central warehouse for the quantities where 4999 were used by GC instead of 5000. This is not shown on the displays and has not been tested in multiplayer.
- Sales recommendation is now displayed if the total quantity of all products with a good price from a pick-up location to a sales location is above the set quantity. The central warehouse of the Marsch is a pick-up point.
- RU translations updated (thanks to nagor)
If the multiplayer clients discover a problem with the settings or the storage correction, please report them. I'll try to fix it then. For LS19 there is no way for me to test it, so it remains a guess why it doesn't work. I ask for your understanding.

Changelog 1.0.4.0
- Adjustment of the settings so that they are saved in the modsettings folder on the multplayer client
- The display is now also hidden in the Global Company Production menu
- By popular request, when displaying for sale, the from where is swapped with what for better planning of pallet sales
- RU translations updated (thanks to nagor)
- Fixed a bug in the settings dialog for full productions

Changelog 1.0.3.0
- Fixed a few minor bugs
- RU translations updated (thanks to nagor)
- Full productions can now be displayed first. Can be deactivated in the settings.
- The position under the Vehicle Inspector can now be made in the settings.

Changelog 1.0.2.1
- Bugfix in the runtime calculation when using Seasons
- Everything except for the individual filling quantities and the position can now be set in the dialog
- If nothing is done, this is now also displayed
- The title of the dialog is now also translated
- Improved performance as the calculations are now only carried out every 5 seconds
- Corrected the position of the display when using the Vehicle Inspector when no more vehicle is displayed
]]></en>
    </description>
    <author>Achimobil</author>
    <contributor>Klaus_Ferrano (Icon)</contributor>
	<version>1.0.5.0</version>
	<iconFilename>ModIcon.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true"/>

    <globalCompany minimumVersion="1.7.0.0">
        <customClasses>
            <customClass name="GC_ProductionInfoHud"/>
        </customClasses>
    </globalCompany>

	<extraSourceFiles>        
		<sourceFile filename="GC_Checker.lua"/>
		<sourceFile filename="ProductionInfoHud.lua"/>
		<sourceFile filename="Gui/ProductionInfoHudGui.lua" />
    </extraSourceFiles>

    <inputBinding>
        <actionBinding action="TOGGLE_GUI">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_p" />
        </actionBinding>  
        <actionBinding action="OPEN_GUI">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_lshift KEY_p" />
        </actionBinding>        
    </inputBinding>   
    <actions>
        <action name="TOGGLE_GUI" />
        <action name="OPEN_GUI" />
    </actions>

	<l10n filenamePrefix="l10n" />
</modDesc>
